[美劇]Lucifer Season 2 討論區

maze好撚正
chloe真正身份

冇人睇???

留名

但未睇最新果集

仆街老母

Chloe 其實係咩人？

上帝派Amenadiel 扑Chloe老母

Chloe=上帝私生女 [???]

應該係帶左上帝既萬能精子放左入佢阿媽度
我都覺應該係上帝個女黎

咁算唔算係 angle?

留名

耶穌個妹

獨生女

唔係話上帝賜左個女比chole老豆老母咩？

Chloe

唉, 下一集要等幾個月後

又要等

Dan扑哂上帝個女同上帝個ex 有邊個男人做到

佢先係神

上帝都要戴帽

Detective Douche

好睇

Chole同lucifer
dan又屌過chole又屌過luci老母 真係好勁

真正主角

Maze 暫時係唯一一個我覺得正既黑人女性

dan應該唔簡單 屌曬兩條女之餘 重對把劍有拒性
未有lucifer之前係佢一路陪住chole 個人推測佢有機會係就係God
有咩悶得過睇住人打機 而自己又冇得打
所以上帝下凡參與「人生online」
利伸：9up

好有機會

神既㩒兄弟

明珠台買左

最接近神嘅男人

Detective

追緊

就live

仲要等多8日

啱啱開始追

聽講會出上帝同埋candy morningstar

一口氣追真係好撚正

1日

終於成功啦

條隊

luci 好慘冇得扑

有睇

最新嗰集 最尾嗰盒嘢係咩嚟 Lucifer終於得米

最尾咩料

我估係lucifer抽果d血

推

終於一齊

S2, Ep12
30 Jan. 2017 Love Handles
Know what this is about?
Be the first one to add a plot.

S2, Ep13
6 Feb. 2017 A Good Day to Die
Know what this is about?
Be the first one to add a plot.

S2, Ep14
13 Feb. 2017 Candy Morningstar
Know what this is about?
Be the first one to add a plot.

下星期係咪無得播

30 Jan. 2017

Lucifer is Bi

好撚正,下集終於有detective既床戲

如果係咁咪即係屌自己個女

有咩問題

點解無問題

上帝容許亂倫

luci 唯獨冇屌自己老母

無乜音樂場面

間酒吧冇開

lm

出咗第12集未有字幕

今日有咩

有

開始入戲肉

Lucifer男女通吃

真係好好睇

LUCIIII

Mazi > Chloe >老母 >Ella

屌 今集...

第13集出咗

Lucifer 2x14 Promo "Candy Morningstar"

Unsteady

LUCI

呢套野真係愈睇愈正

要等到5月?

希望唔係啦

this may...應該係

仲好期待 Candy Morningstar

播兩集又要等 幾個月

不停殺ureil

chloe

等到5月？

睇到唔爭氣笑左

又要等到5月

痴撚線真係要等到5月

以為冇人睇
佢試播第一集已經迷上了